大家記住唔好俾警犬用電筒單野轉移放煙花視線

推到聽日記者會